[
  {
    "front": "and",
    "back": "et"
  },
  {
    "front": "not",
    "back": "ne"
  },
  {
    "front": "well",
    "back": "bien"
  },
  {
    "front": "my",
    "back": "mon"
  },
  {
    "front": "me",
    "back": "moi"
  },
  {
    "front": "very",
    "back": "très"
  },
  {
    "front": "two",
    "back": "le deux"
  },
  {
    "front": "time",
    "back": "le temps"
  },
  {
    "front": "need",
    "back": "besoin"
  },
  {
    "front": "life",
    "back": "la vie"
  },
  {
    "front": "to go",
    "back": "aller"
  },
  {
    "front": "father",
    "back": "le père"
  },
  {
    "front": "man",
    "back": "un homme"
  },
  {
    "front": "bad",
    "back": "mal"
  },
  {
    "front": "mother",
    "back": "la mère"
  },
  {
    "front": "people",
    "back": "le gens"
  },
  {
    "front": "house",
    "back": "la maison"
  },
  {
    "front": "day",
    "back": "le jour"
  },
  {
    "front": "night",
    "back": "la nuit"
  },
  {
    "front": "problem",
    "back": "le problème"
  },
  {
    "front": "three",
    "back": "trois"
  },
  {
    "front": "family",
    "back": "la famille"
  },
  {
    "front": "work",
    "back": "le travail"
  },
  {
    "front": "head",
    "back": "la tête"
  },
  {
    "front": "car",
    "back": "la voiture"
  },
  {
    "front": "idea",
    "back": "une idée"
  },
  {
    "front": "share",
    "back": "le part, la part"
  },
  {
    "front": "friend",
    "back": "un ami"
  },
  {
    "front": "door",
    "back": "la porte"
  },
  {
    "front": "new",
    "back": "nouveau"
  },
  {
    "front": "love",
    "back": "un amour"
  },
  {
    "front": "blood",
    "back": "le sang"
  },
  {
    "front": "under",
    "back": "sous"
  },
  {
    "front": "case",
    "back": "le cas"
  },
  {
    "front": "question",
    "back": "la question"
  },
  {
    "front": "only",
    "back": "seulement"
  },
  {
    "front": "police",
    "back": "la police"
  },
  {
    "front": "city",
    "back": "la ville"
  },
  {
    "front": "baby",
    "back": "le bébé"
  },
  {
    "front": "train",
    "back": "le train"
  },
  {
    "front": "body",
    "back": "le corps"
  },
  {
    "front": "first",
    "back": "le premier"
  },
  {
    "front": "hand",
    "back": "la main"
  },
  {
    "front": "side",
    "back": "le côté"
  },
  {
    "front": "old",
    "back": "le vieux"
  },
  {
    "front": "morning",
    "back": "le matin"
  },
  {
    "front": "child",
    "back": "un enfant, une enfant"
  },
  {
    "front": "right",
    "back": "le droit"
  },
  {
    "front": "water",
    "back": "une eau"
  },
  {
    "front": "big",
    "back": "gros"
  },
  {
    "front": "school",
    "back": "une école"
  },
  {
    "front": "fire",
    "back": "le feu"
  },
  {
    "front": "doctor",
    "back": "le docteur"
  },
  {
    "front": "day",
    "back": "la journée"
  },
  {
    "front": "hard",
    "back": "le dur"
  },
  {
    "front": "boy",
    "back": "le garçon"
  },
  {
    "front": "team",
    "back": "une équipe"
  },
  {
    "front": "war",
    "back": "la guerre"
  },
  {
    "front": "full",
    "back": "plein"
  },
  {
    "front": "almost",
    "back": "presque"
  },
  {
    "front": "view",
    "back": "la vue"
  },
  {
    "front": "game",
    "back": "le jeu"
  },
  {
    "front": "country",
    "back": "le pays"
  },
  {
    "front": "guard",
    "back": "le garde, la garde"
  },
  {
    "front": "five",
    "back": "cinq"
  },
  {
    "front": "return",
    "back": "le retour"
  },
  {
    "front": "weapon",
    "back": "une arme"
  },
  {
    "front": "film",
    "back": "le film"
  },
  {
    "front": "four",
    "back": "quatre"
  },
  {
    "front": "plan",
    "back": "le plan"
  },
  {
    "front": "bed",
    "back": "le lit"
  },
  {
    "front": "road",
    "back": "la route"
  },
  {
    "front": "year",
    "back": "une année"
  },
  {
    "front": "service",
    "back": "le service"
  },
  {
    "front": "state",
    "back": "un état"
  },
  {
    "front": "dog",
    "back": "le chien"
  },
  {
    "front": "photo",
    "back": "la photo"
  },
  {
    "front": "heart",
    "back": "le cœur"
  },
  {
    "front": "hospital",
    "back": "un hôpital"
  },
  {
    "front": "music",
    "back": "la musique"
  },
  {
    "front": "second",
    "back": "la seconde"
  },
  {
    "front": "market",
    "back": "le marché"
  },
  {
    "front": "six",
    "back": "le six"
  },
  {
    "front": "arm",
    "back": "le bras"
  },
  {
    "front": "face",
    "back": "le visage"
  },
  {
    "front": "book",
    "back": "le livre, la livre"
  },
  {
    "front": "wood",
    "back": "le bois"
  },
  {
    "front": "message",
    "back": "le message"
  },
  {
    "front": "year",
    "back": "un an"
  },
  {
    "front": "king",
    "back": "le roi"
  },
  {
    "front": "group",
    "back": "le groupe"
  },
  {
    "front": "call",
    "back": "un appel"
  },
  {
    "front": "expensive",
    "back": "cher"
  },
  {
    "front": "street",
    "back": "la rue"
  },
  {
    "front": "voice",
    "back": "la voix"
  },
  {
    "front": "black",
    "back": "le noir"
  },
  {
    "front": "force",
    "back": "la force"
  },
  {
    "front": "hotel",
    "back": "un hôtel"
  },
  {
    "front": "crime",
    "back": "le crime"
  },
  {
    "front": "back",
    "back": "le dos"
  },
  {
    "front": "army",
    "back": "une armée"
  },
  {
    "front": "list",
    "back": "la liste"
  },
  {
    "front": "peace",
    "back": "la paix"
  },
  {
    "front": "free",
    "back": "libre"
  },
  {
    "front": "plane",
    "back": "un avion"
  },
  {
    "front": "control",
    "back": "le contrôle"
  },
  {
    "front": "table",
    "back": "la table"
  },
  {
    "front": "bottom",
    "back": "le fond"
  },
  {
    "front": "line",
    "back": "la ligne"
  },
  {
    "front": "left",
    "back": "le gauche, la gauche"
  },
  {
    "front": "clear",
    "back": "le clair"
  },
  {
    "front": "system",
    "back": "le système"
  },
  {
    "front": "watch",
    "back": "la montre"
  },
  {
    "front": "foot",
    "back": "le pied"
  },
  {
    "front": "light",
    "back": "la lumière"
  },
  {
    "front": "corner",
    "back": "le coin"
  },
  {
    "front": "half",
    "back": "la moitié"
  },
  {
    "front": "club",
    "back": "le club"
  },
  {
    "front": "camp",
    "back": "le camp"
  },
  {
    "front": "sun",
    "back": "le soleil"
  },
  {
    "front": "letter",
    "back": "la lettre"
  },
  {
    "front": "arrival",
    "back": "une arrivée"
  },
  {
    "front": "bar",
    "back": "le bar"
  },
  {
    "front": "law",
    "back": "la loi"
  },
  {
    "front": "cold",
    "back": "le froid"
  },
  {
    "front": "offer",
    "back": "une offre"
  },
  {
    "front": "standing",
    "back": "debout"
  },
  {
    "front": "box",
    "back": "la boîte"
  },
  {
    "front": "sky",
    "back": "le ciel"
  },
  {
    "front": "danger",
    "back": "le danger"
  },
  {
    "front": "TV",
    "back": "la télé"
  },
  {
    "front": "judge",
    "back": "le juge, la juge"
  },
  {
    "front": "right",
    "back": "la droite"
  },
  {
    "front": "sad",
    "back": "triste"
  },
  {
    "front": "lady",
    "back": "la dame"
  },
  {
    "front": "song",
    "back": "la chanson"
  },
  {
    "front": "health",
    "back": "la santé"
  },
  {
    "front": "exchange",
    "back": "le change"
  },
  {
    "front": "center",
    "back": "le centre"
  },
  {
    "front": "company",
    "back": "la compagnie"
  },
  {
    "front": "key",
    "back": "la clé"
  },
  {
    "front": "devil",
    "back": "le diable"
  },
  {
    "front": "sign",
    "back": "le signe"
  },
  {
    "front": "mouth",
    "back": "la bouche"
  },
  {
    "front": "horse",
    "back": "le cheval"
  },
  {
    "front": "care",
    "back": "le soin"
  },
  {
    "front": "middle",
    "back": "le milieu"
  },
  {
    "front": "next",
    "back": "le prochain"
  },
  {
    "front": "brain",
    "back": "le cerveau"
  },
  {
    "front": "silence",
    "back": "le silence"
  },
  {
    "front": "hole",
    "back": "le trou"
  },
  {
    "front": "meeting",
    "back": "la réunion"
  },
  {
    "front": "address",
    "back": "une adresse"
  },
  {
    "front": "skin",
    "back": "la peau"
  },
  {
    "front": "dress",
    "back": "la robe"
  },
  {
    "front": "base",
    "back": "la base"
  },
  {
    "front": "wine",
    "back": "le vin"
  },
  {
    "front": "sea",
    "back": "la mer"
  },
  {
    "front": "wrong",
    "back": "le tort"
  },
  {
    "front": "open",
    "back": "ouvert"
  },
  {
    "front": "nose",
    "back": "le nez"
  },
  {
    "front": "entrance",
    "back": "une entrée"
  },
  {
    "front": "departure",
    "back": "le départ"
  },
  {
    "front": "moon",
    "back": "la lune"
  },
  {
    "front": "people",
    "back": "le peuple"
  },
  {
    "front": "radio",
    "back": "le radio, la radio"
  },
  {
    "front": "bank",
    "back": "la banque"
  },
  {
    "front": "future",
    "back": "un avenir"
  },
  {
    "front": "tea",
    "back": "le thé"
  },
  {
    "front": "eye",
    "back": "le œil"
  },
  {
    "front": "human",
    "back": "un humain"
  },
  {
    "front": "English",
    "back": "un anglais"
  },
  {
    "front": "food",
    "back": "la nourriture"
  },
  {
    "front": "north",
    "back": "le nord"
  },
  {
    "front": "second",
    "back": "le deuxième, la deuxième"
  },
  {
    "front": "director",
    "back": "le directeur"
  },
  {
    "front": "wall",
    "back": "le mur"
  },
  {
    "front": "empty",
    "back": "le vide"
  },
  {
    "front": "south",
    "back": "le sud"
  },
  {
    "front": "church",
    "back": "une église"
  },
  {
    "front": "bomb",
    "back": "la bombe"
  },
  {
    "front": "code",
    "back": "le code"
  },
  {
    "front": "level",
    "back": "le niveau"
  },
  {
    "front": "window",
    "back": "la fenêtre"
  },
  {
    "front": "store",
    "back": "le magasin"
  },
  {
    "front": "video",
    "back": "la vidéo"
  },
  {
    "front": "queen",
    "back": "la reine"
  },
  {
    "front": "mine",
    "back": "mien"
  },
  {
    "front": "press",
    "back": "la presse"
  },
  {
    "front": "pain",
    "back": "la douleur"
  },
  {
    "front": "truck",
    "back": "le camion"
  },
  {
    "front": "project",
    "back": "le projet"
  },
  {
    "front": "meeting",
    "back": "la rencontre"
  },
  {
    "front": "machine",
    "back": "la machine"
  },
  {
    "front": "reality",
    "back": "la réalité"
  },
  {
    "front": "planet",
    "back": "la planète"
  },
  {
    "front": "pressure",
    "back": "la pression"
  },
  {
    "front": "Miss",
    "back": "la mademoiselle"
  },
  {
    "front": "nature",
    "back": "la nature"
  },
  {
    "front": "monster",
    "back": "le monstre"
  },
  {
    "front": "rich",
    "back": "riche"
  },
  {
    "front": "stone",
    "back": "la pierre"
  },
  {
    "front": "test",
    "back": "le test"
  },
  {
    "front": "bus",
    "back": "le bus, la bus"
  },
  {
    "front": "enemy",
    "back": "un ennemi"
  },
  {
    "front": "knife",
    "back": "le couteau"
  },
  {
    "front": "wind",
    "back": "le vent"
  },
  {
    "front": "future",
    "back": "le futur"
  },
  {
    "front": "meal",
    "back": "le repas"
  },
  {
    "front": "space",
    "back": "un espace, une espace"
  },
  {
    "front": "paper",
    "back": "le papier"
  },
  {
    "front": "conversation",
    "back": "la conversation"
  },
  {
    "front": "contract",
    "back": "le contrat"
  },
  {
    "front": "beauty",
    "back": "la beauté"
  },
  {
    "front": "double",
    "back": "le double"
  },
  {
    "front": "computer",
    "back": "un ordinateur"
  },
  {
    "front": "memory",
    "back": "le mémoire, la mémoire"
  },
  {
    "front": "energy",
    "back": "une énergie"
  },
  {
    "front": "taxi",
    "back": "le taxi"
  },
  {
    "front": "couple",
    "back": "le couple, la couple"
  },
  {
    "front": "action",
    "back": "une action"
  },
  {
    "front": "target",
    "back": "la cible"
  },
  {
    "front": "restaurant",
    "back": "le restaurant"
  },
  {
    "front": "camera",
    "back": "la caméra"
  },
  {
    "front": "color",
    "back": "la couleur"
  },
  {
    "front": "island",
    "back": "la île"
  },
  {
    "front": "soldier",
    "back": "le soldat"
  },
  {
    "front": "fish",
    "back": "le poisson"
  },
  {
    "front": "American",
    "back": "un américain"
  },
  {
    "front": "mark",
    "back": "le mark"
  },
  {
    "front": "milk",
    "back": "le lait"
  },
  {
    "front": "bridge",
    "back": "le pont"
  },
  {
    "front": "stop",
    "back": "un arrêt"
  },
  {
    "front": "bottle",
    "back": "la bouteille"
  },
  {
    "front": "French",
    "back": "le français"
  },
  {
    "front": "art",
    "back": "un art"
  },
  {
    "front": "date",
    "back": "la date"
  },
  {
    "front": "bone",
    "back": "un os"
  },
  {
    "front": "cake",
    "back": "le gâteau"
  },
  {
    "front": "leg",
    "back": "la jambe"
  },
  {
    "front": "signal",
    "back": "le signal"
  },
  {
    "front": "cinema",
    "back": "le cinéma"
  },
  {
    "front": "angel",
    "back": "un ange"
  },
  {
    "front": "star",
    "back": "la star"
  },
  {
    "front": "hat",
    "back": "le chapeau"
  },
  {
    "front": "product",
    "back": "le produit"
  },
  {
    "front": "season",
    "back": "la saison"
  },
  {
    "front": "success",
    "back": "le succès"
  },
  {
    "front": "bread",
    "back": "le pain"
  },
  {
    "front": "roof",
    "back": "le toit"
  },
  {
    "front": "tree",
    "back": "un arbre"
  },
  {
    "front": "exchange",
    "back": "un échange"
  },
  {
    "front": "park",
    "back": "le parc"
  },
  {
    "front": "beach",
    "back": "la plage"
  },
  {
    "front": "west",
    "back": "un ouest"
  },
  {
    "front": "member",
    "back": "le membre"
  },
  {
    "front": "real",
    "back": "le réel"
  },
  {
    "front": "weight",
    "back": "le poids"
  },
  {
    "front": "pocket",
    "back": "la poche"
  },
  {
    "front": "speed",
    "back": "la vitesse"
  },
  {
    "front": "meat",
    "back": "la viande"
  },
  {
    "front": "chicken",
    "back": "le poulet"
  },
  {
    "front": "page",
    "back": "le page, la page"
  },
  {
    "front": "finger",
    "back": "le doigt"
  },
  {
    "front": "change",
    "back": "le changement"
  },
  {
    "front": "animal",
    "back": "un animal"
  },
  {
    "front": "building",
    "back": "le bâtiment"
  },
  {
    "front": "cancer",
    "back": "le cancer"
  },
  {
    "front": "direct",
    "back": "direct"
  },
  {
    "front": "gas",
    "back": "le gaz"
  },
  {
    "front": "information",
    "back": "une information"
  },
  {
    "front": "style",
    "back": "le style"
  },
  {
    "front": "airport",
    "back": "un aéroport"
  },
  {
    "front": "Chinese",
    "back": "le chinois"
  },
  {
    "front": "building",
    "back": "un immeuble"
  },
  {
    "front": "blind",
    "back": "un aveugle, une aveugle"
  },
  {
    "front": "military",
    "back": "le militaire"
  },
  {
    "front": "protection",
    "back": "la protection"
  },
  {
    "front": "bird",
    "back": "un oiseau"
  },
  {
    "front": "famous",
    "back": "célèbre"
  },
  {
    "front": "sport",
    "back": "le sport"
  },
  {
    "front": "east",
    "back": "un est"
  },
  {
    "front": "common",
    "back": "commun"
  },
  {
    "front": "rain",
    "back": "la pluie"
  },
  {
    "front": "tent",
    "back": "la tente"
  },
  {
    "front": "chocolate",
    "back": "le chocolat"
  },
  {
    "front": "mouse",
    "back": "la souris"
  },
  {
    "front": "snow",
    "back": "la neige"
  },
  {
    "front": "theater",
    "back": "le théâtre"
  },
  {
    "front": "chair",
    "back": "la chaise"
  },
  {
    "front": "translation",
    "back": "la traduction"
  },
  {
    "front": "mountain",
    "back": "la montagne"
  },
  {
    "front": "throat",
    "back": "la gorge"
  },
  {
    "front": "second",
    "back": "le second"
  },
  {
    "front": "cell",
    "back": "la cellule"
  },
  {
    "front": "divorce",
    "back": "le divorce"
  },
  {
    "front": "bear",
    "back": "un ours"
  },
  {
    "front": "exam",
    "back": "un examen"
  },
  {
    "front": "forest",
    "back": "la forêt"
  },
  {
    "front": "distance",
    "back": "la distance"
  },
  {
    "front": "model",
    "back": "le modèle"
  },
  {
    "front": "power",
    "back": "la puissance"
  },
  {
    "front": "credit",
    "back": "le crédit"
  },
  {
    "front": "concert",
    "back": "le concert"
  },
  {
    "front": "noon",
    "back": "le midi"
  },
  {
    "front": "explosion",
    "back": "une explosion"
  },
  {
    "front": "announcement",
    "back": "une annonce"
  },
  {
    "front": "ear",
    "back": "une oreille"
  },
  {
    "front": "cow",
    "back": "la vache"
  },
  {
    "front": "station",
    "back": "la station"
  },
  {
    "front": "sale",
    "back": "la vente"
  },
  {
    "front": "measure",
    "back": "la mesure"
  },
  {
    "front": "garage",
    "back": "le garage"
  },
  {
    "front": "castle",
    "back": "le château"
  },
  {
    "front": "motor",
    "back": "le moteur"
  },
  {
    "front": "iron",
    "back": "le fer"
  },
  {
    "front": "artist",
    "back": "un artiste, une artiste"
  },
  {
    "front": "dark",
    "back": "sombre"
  },
  {
    "front": "check",
    "back": "le chèque"
  },
  {
    "front": "cheese",
    "back": "le fromage"
  },
  {
    "front": "ticket",
    "back": "le billet"
  },
  {
    "front": "skull",
    "back": "le crâne"
  },
  {
    "front": "half",
    "back": "le demi"
  },
  {
    "front": "science",
    "back": "la science"
  },
  {
    "front": "sugar",
    "back": "le sucre"
  },
  {
    "front": "bell",
    "back": "la cloche"
  },
  {
    "front": "fall",
    "back": "la chute"
  },
  {
    "front": "player",
    "back": "le joueur"
  },
  {
    "front": "soup",
    "back": "la soupe"
  },
  {
    "front": "cream",
    "back": "le crème, la crème"
  },
  {
    "front": "adventure",
    "back": "une aventure"
  },
  {
    "front": "winter",
    "back": "un hiver"
  },
  {
    "front": "network",
    "back": "le réseau"
  },
  {
    "front": "shop",
    "back": "la boutique"
  },
  {
    "front": "empire",
    "back": "un empire"
  },
  {
    "front": "ball",
    "back": "le ballon"
  },
  {
    "front": "task",
    "back": "la tâche"
  },
  {
    "front": "community",
    "back": "la communauté"
  },
  {
    "front": "heavy",
    "back": "lourd"
  },
  {
    "front": "wolf",
    "back": "le loup"
  },
  {
    "front": "ship",
    "back": "le navire"
  },
  {
    "front": "flower",
    "back": "la fleur"
  },
  {
    "front": "professional",
    "back": "le professionnel"
  },
  {
    "front": "monkey",
    "back": "le singe"
  },
  {
    "front": "screen",
    "back": "un écran"
  },
  {
    "front": "assistant",
    "back": "assistant"
  },
  {
    "front": "limit",
    "back": "la limite"
  },
  {
    "front": "block",
    "back": "le bloc"
  },
  {
    "front": "mask",
    "back": "le masque"
  },
  {
    "front": "temple",
    "back": "le temple"
  },
  {
    "front": "alarm",
    "back": "une alarme"
  },
  {
    "front": "natural",
    "back": "naturel"
  },
  {
    "front": "piano",
    "back": "le piano"
  },
  {
    "front": "passion",
    "back": "la passion"
  },
  {
    "front": "star",
    "back": "une étoile"
  },
  {
    "front": "steering wheel",
    "back": "le volant"
  },
  {
    "front": "library",
    "back": "la bibliothèque"
  },
  {
    "front": "smoke",
    "back": "la fumée"
  },
  {
    "front": "section",
    "back": "la section"
  },
  {
    "front": "cage",
    "back": "la cage"
  },
  {
    "front": "mirror",
    "back": "le miroir"
  },
  {
    "front": "condition",
    "back": "la condition"
  },
  {
    "front": "equal",
    "back": "égal"
  },
  {
    "front": "suitcase",
    "back": "la valise"
  },
  {
    "front": "technology",
    "back": "la technologie"
  },
  {
    "front": "pig",
    "back": "le cochon"
  },
  {
    "front": "spring",
    "back": "le printemps"
  },
  {
    "front": "correct",
    "back": "correct"
  },
  {
    "front": "ball",
    "back": "le boule, la boule"
  },
  {
    "front": "rat",
    "back": "le rat"
  },
  {
    "front": "medical",
    "back": "médical"
  },
  {
    "front": "fever",
    "back": "la fièvre"
  },
  {
    "front": "museum",
    "back": "le musée"
  },
  {
    "front": "shoulder",
    "back": "une épaule"
  },
  {
    "front": "sand",
    "back": "le sable"
  },
  {
    "front": "education",
    "back": "une éducation"
  },
  {
    "front": "butter",
    "back": "le beurre"
  },
  {
    "front": "orange",
    "back": "un orange, une orange"
  },
  {
    "front": "cross",
    "back": "la croix"
  },
  {
    "front": "wallet",
    "back": "le portefeuille"
  },
  {
    "front": "public",
    "back": "publique"
  },
  {
    "front": "rent",
    "back": "le loyer"
  },
  {
    "front": "invitation",
    "back": "une invitation"
  },
  {
    "front": "cassette",
    "back": "la cassette"
  },
  {
    "front": "reception",
    "back": "la réception"
  },
  {
    "front": "employee",
    "back": "un employé"
  },
  {
    "front": "electric",
    "back": "électrique"
  },
  {
    "front": "powder",
    "back": "la poudre"
  },
  {
    "front": "division",
    "back": "la division"
  },
  {
    "front": "negative",
    "back": "négatif"
  },
  {
    "front": "language",
    "back": "le langage"
  },
  {
    "front": "temperature",
    "back": "la température"
  },
  {
    "front": "morning",
    "back": "la matinée"
  },
  {
    "front": "guide",
    "back": "le guide, la guide"
  },
  {
    "front": "tunnel",
    "back": "le tunnel"
  },
  {
    "front": "liver",
    "back": "le foie"
  },
  {
    "front": "height",
    "back": "une hauteur"
  },
  {
    "front": "culture",
    "back": "la culture"
  },
  {
    "front": "stress",
    "back": "le stress"
  },
  {
    "front": "album",
    "back": "un album"
  },
  {
    "front": "electricity",
    "back": "une électricité"
  },
  {
    "front": "study",
    "back": "une étude"
  },
  {
    "front": "city",
    "back": "la cité"
  },
  {
    "front": "dollar",
    "back": "le dollar"
  },
  {
    "front": "laboratory",
    "back": "le laboratoire"
  },
  {
    "front": "religion",
    "back": "la religion"
  },
  {
    "front": "round",
    "back": "le rond"
  },
  {
    "front": "manual",
    "back": "le manuel"
  },
  {
    "front": "character",
    "back": "le caractère"
  },
  {
    "front": "nuclear",
    "back": "nucléaire"
  },
  {
    "front": "official",
    "back": "officiel"
  },
  {
    "front": "disaster",
    "back": "le désastre"
  },
  {
    "front": "budget",
    "back": "le budget"
  },
  {
    "front": "flag",
    "back": "le drapeau"
  },
  {
    "front": "Indian",
    "back": "un indien"
  },
  {
    "front": "process",
    "back": "le processus"
  },
  {
    "front": "intelligence",
    "back": "une intelligence"
  },
  {
    "front": "passport",
    "back": "le passeport"
  },
  {
    "front": "strategy",
    "back": "la stratégie"
  },
  {
    "front": "apple",
    "back": "la pomme"
  },
  {
    "front": "torture",
    "back": "la torture"
  },
  {
    "front": "sample",
    "back": "un échantillon"
  },
  {
    "front": "tooth",
    "back": "le dent, la dent"
  },
  {
    "front": "equipment",
    "back": "un équipement"
  },
  {
    "front": "salt",
    "back": "le sel"
  },
  {
    "front": "modern",
    "back": "moderne"
  },
  {
    "front": "positive",
    "back": "le positif"
  },
  {
    "front": "media",
    "back": "médias"
  },
  {
    "front": "valley",
    "back": "la vallée"
  },
  {
    "front": "fruit",
    "back": "le fruit"
  },
  {
    "front": "plant",
    "back": "la plante"
  },
  {
    "front": "essential",
    "back": "un essentiel"
  },
  {
    "front": "transportation",
    "back": "le transport"
  },
  {
    "front": "statue",
    "back": "la statue"
  },
  {
    "front": "hill",
    "back": "la colline"
  },
  {
    "front": "symbol",
    "back": "le symbole"
  },
  {
    "front": "warning",
    "back": "un avertissement"
  },
  {
    "front": "director",
    "back": "le réalisateur"
  },
  {
    "front": "wheel",
    "back": "roue_"
  },
  {
    "front": "helicopter",
    "back": "un hélicoptère"
  },
  {
    "front": "medal",
    "back": "la médaille"
  },
  {
    "front": "helmet",
    "back": "le casque"
  },
  {
    "front": "text",
    "back": "le texte"
  },
  {
    "front": "car",
    "back": "un auto, une auto"
  },
  {
    "front": "envelope",
    "back": "une enveloppe"
  },
  {
    "front": "wheat",
    "back": "le blé"
  },
  {
    "front": "record",
    "back": "le record"
  },
  {
    "front": "basket",
    "back": "le panier"
  },
  {
    "front": "historical",
    "back": "un historique"
  },
  {
    "front": "candidate",
    "back": "le candidat"
  },
  {
    "front": "tube",
    "back": "le tube"
  },
  {
    "front": "engineer",
    "back": "un ingénieur, une ingénieur"
  },
  {
    "front": "knee",
    "back": "le genou"
  },
  {
    "front": "fragile",
    "back": "fragile"
  },
  {
    "front": "pregnancy",
    "back": "la grossesse"
  },
  {
    "front": "royal",
    "back": "royal"
  },
  {
    "front": "trouble",
    "back": "le trouble"
  },
  {
    "front": "song",
    "back": "le chant"
  },
  {
    "front": "toy",
    "back": "le jouet"
  },
  {
    "front": "tennis",
    "back": "le tennis"
  },
  {
    "front": "destination",
    "back": "la destination"
  },
  {
    "front": "punishment",
    "back": "la punition"
  },
  {
    "front": "Swiss",
    "back": "le suisse"
  },
  {
    "front": "diamond",
    "back": "le diamant"
  },
  {
    "front": "key",
    "back": "la clef"
  },
  {
    "front": "file",
    "back": "le fichier"
  },
  {
    "front": "verdict",
    "back": "le verdict"
  },
  {
    "front": "antenna",
    "back": "une antenne"
  },
  {
    "front": "document",
    "back": "le document"
  },
  {
    "front": "creation",
    "back": "la création"
  },
  {
    "front": "circuit",
    "back": "le circuit"
  },
  {
    "front": "famous",
    "back": "fameux"
  },
  {
    "front": "structure",
    "back": "la structure"
  },
  {
    "front": "international",
    "back": "international"
  },
  {
    "front": "development",
    "back": "le développement"
  },
  {
    "front": "slow",
    "back": "lent"
  },
  {
    "front": "cloud",
    "back": "le nuage"
  },
  {
    "front": "social",
    "back": "le social"
  },
  {
    "front": "specialty",
    "back": "la spécialité"
  },
  {
    "front": "presentation",
    "back": "la présentation"
  },
  {
    "front": "arrow",
    "back": "la flèche"
  },
  {
    "front": "pump",
    "back": "la pompe"
  },
  {
    "front": "solar",
    "back": "solaire"
  },
  {
    "front": "old",
    "back": "âgé"
  },
  {
    "front": "automatic",
    "back": "automatique"
  },
  {
    "front": "egg",
    "back": "le œuf"
  },
  {
    "front": "lightning",
    "back": "le foudre, la foudre"
  },
  {
    "front": "instrument",
    "back": "un instrument"
  },
  {
    "front": "certificate",
    "back": "le certificat"
  },
  {
    "front": "fuel",
    "back": "le carburant"
  },
  {
    "front": "winner",
    "back": "le vainqueur, la vainqueur"
  },
  {
    "front": "electronic",
    "back": "électronique"
  },
  {
    "front": "food",
    "back": "alimentaire"
  },
  {
    "front": "favorite",
    "back": "le favori"
  },
  {
    "front": "prisoner",
    "back": "le détenu"
  },
  {
    "front": "score",
    "back": "le score"
  },
  {
    "front": "tank",
    "back": "le char, la char"
  },
  {
    "front": "chemical",
    "back": "chimique"
  },
  {
    "front": "performance",
    "back": "la performance"
  },
  {
    "front": "tire",
    "back": "le pneu"
  },
  {
    "front": "payment",
    "back": "le paiement"
  },
  {
    "front": "farmer",
    "back": "le fermier"
  },
  {
    "front": "photography",
    "back": "la photographie"
  },
  {
    "front": "calendar",
    "back": "le calendrier"
  },
  {
    "front": "feather",
    "back": "le plume, la plume"
  },
  {
    "front": "chemistry",
    "back": "la chimie"
  },
  {
    "front": "family",
    "back": "familial"
  },
  {
    "front": "regiment",
    "back": "le régiment"
  },
  {
    "front": "colony",
    "back": "la colonie"
  },
  {
    "front": "volume",
    "back": "le volume"
  },
  {
    "front": "Christian",
    "back": "le chrétien"
  },
  {
    "front": "management",
    "back": "la gestion"
  },
  {
    "front": "architect",
    "back": "un architecte, une architecte"
  },
  {
    "front": "soft",
    "back": "le mou"
  },
  {
    "front": "meter",
    "back": "le mètre"
  },
  {
    "front": "root",
    "back": "la racine"
  },
  {
    "front": "tool",
    "back": "un outil"
  },
  {
    "front": "conception",
    "back": "la conception"
  },
  {
    "front": "fiction",
    "back": "la fiction"
  },
  {
    "front": "sheep",
    "back": "le mouton"
  },
  {
    "front": "growth",
    "back": "la croissance"
  },
  {
    "front": "triumph",
    "back": "le triomphe"
  },
  {
    "front": "information",
    "back": "le renseignement"
  },
  {
    "front": "essential",
    "back": "indispensable"
  },
  {
    "front": "worker",
    "back": "un ouvrier"
  },
  {
    "front": "Asian",
    "back": "asiatique"
  },
  {
    "front": "globe",
    "back": "le globe"
  },
  {
    "front": "hair",
    "back": "le cheveu"
  },
  {
    "front": "wave",
    "back": "une onde"
  },
  {
    "front": "explosive",
    "back": "un explosif"
  },
  {
    "front": "bubble",
    "back": "la bulle"
  },
  {
    "front": "specific",
    "back": "spécifique"
  },
  {
    "front": "nurse",
    "back": "un infirmier"
  },
  {
    "front": "musical",
    "back": "musical"
  },
  {
    "front": "support",
    "back": "un appui"
  },
  {
    "front": "notebook",
    "back": "le cahier"
  },
  {
    "front": "pole",
    "back": "le pôle"
  },
  {
    "front": "selection",
    "back": "la sélection"
  },
  {
    "front": "finance",
    "back": "la finance"
  },
  {
    "front": "worker",
    "back": "le travailleur"
  },
  {
    "front": "neutral",
    "back": "neutre"
  },
  {
    "front": "collaboration",
    "back": "la collaboration"
  },
  {
    "front": "regular",
    "back": "régulier"
  },
  {
    "front": "aviation",
    "back": "une aviation"
  },
  {
    "front": "bus",
    "back": "un autobus"
  },
  {
    "front": "global",
    "back": "global"
  },
  {
    "front": "warm",
    "back": "chaleureux"
  },
  {
    "front": "navigation",
    "back": "la navigation"
  },
  {
    "front": "golden",
    "back": "doré"
  },
  {
    "front": "architecture",
    "back": "une architecture"
  },
  {
    "front": "teacher",
    "back": "un enseignant"
  },
  {
    "front": "twin",
    "back": "le jumeau"
  },
  {
    "front": "bar",
    "back": "le barreau"
  },
  {
    "front": "monument",
    "back": "le monument"
  },
  {
    "front": "crossing",
    "back": "la traversée"
  },
  {
    "front": "Islam",
    "back": "un islam"
  },
  {
    "front": "agriculture",
    "back": "une agriculture"
  },
  {
    "front": "hierarchy",
    "back": "une hiérarchie"
  },
  {
    "front": "philosopher",
    "back": "le philosophe, la philosophe"
  },
  {
    "front": "organic",
    "back": "organique"
  },
  {
    "front": "artificial",
    "back": "artificiel"
  },
  {
    "front": "vegetable",
    "back": "le légume, la légume"
  },
  {
    "front": "crime",
    "back": "la criminalité"
  },
  {
    "front": "block",
    "back": "le blocage"
  },
  {
    "front": "pillar",
    "back": "le pilier"
  },
  {
    "front": "work",
    "back": "un ouvrage"
  },
  {
    "front": "school teacher",
    "back": "un instituteur"
  },
  {
    "front": "primitive",
    "back": "primitif"
  },
  {
    "front": "pollution",
    "back": "la pollution"
  },
  {
    "front": "programming",
    "back": "la programmation"
  },
  {
    "front": "media",
    "back": "médiatique"
  },
  {
    "front": "interface",
    "back": "une interface"
  },
  {
    "front": "Egyptian",
    "back": "un égyptien"
  },
  {
    "front": "transit",
    "back": "transit"
  },
  {
    "front": "building",
    "back": "un édifice"
  },
  {
    "front": "payment",
    "back": "le versement"
  },
  {
    "front": "user",
    "back": "un utilisateur"
  },
  {
    "front": "radioactive",
    "back": "radioactif"
  },
  {
    "front": "afternoon",
    "back": "après-midi"
  },
  {
    "front": "shelter",
    "back": "un abri"
  },
  {
    "front": "euro",
    "back": "un euro"
  },
  {
    "front": "appointment",
    "back": "rendez-vous"
  },
  {
    "front": "multiple",
    "back": "le multiple"
  },
  {
    "front": "shutter",
    "back": "le volet"
  },
  {
    "front": "farmer",
    "back": "un agriculteur"
  },
  {
    "front": "Oriental",
    "back": "oriental"
  },
  {
    "front": "variable",
    "back": "la variable"
  },
  {
    "front": "increase",
    "back": "un accroissement"
  },
  {
    "front": "food",
    "back": "un aliment"
  },
  {
    "front": "speaker",
    "back": "un interlocuteur"
  },
  {
    "front": "user",
    "back": "un usager"
  },
  {
    "front": "material",
    "back": "le matériau"
  },
  {
    "front": "grandfather",
    "back": "grand-père"
  },
  {
    "front": "grandmother",
    "back": "grand-mère"
  },
  {
    "front": "content",
    "back": "le teneur, la teneur"
  },
  {
    "front": "ecological",
    "back": "écologique"
  },
  {
    "front": "mining",
    "back": "minier"
  },
  {
    "front": "safe",
    "back": "sécuritaire"
  },
  {
    "front": "cereal",
    "back": "la céréale"
  },
  {
    "front": "and",
    "back": "et"
  },
  {
    "front": "not",
    "back": "ne"
  },
  {
    "front": "well",
    "back": "bien"
  },
  {
    "front": "my",
    "back": "mon"
  },
  {
    "front": "me",
    "back": "moi"
  },
  {
    "front": "very",
    "back": "très"
  },
  {
    "front": "two",
    "back": "le deux"
  },
  {
    "front": "time",
    "back": "le temps"
  },
  {
    "front": "need",
    "back": "besoin"
  },
  {
    "front": "life",
    "back": "la vie"
  },
  {
    "front": "to go",
    "back": "aller"
  },
  {
    "front": "father",
    "back": "le père"
  },
  {
    "front": "man",
    "back": "un homme"
  },
  {
    "front": "bad",
    "back": "mal"
  },
  {
    "front": "mother",
    "back": "la mère"
  },
  {
    "front": "people",
    "back": "le gens"
  },
  {
    "front": "house",
    "back": "la maison"
  },
  {
    "front": "day",
    "back": "le jour"
  },
  {
    "front": "night",
    "back": "la nuit"
  },
  {
    "front": "problem",
    "back": "le problème"
  },
  {
    "front": "three",
    "back": "trois"
  },
  {
    "front": "family",
    "back": "la famille"
  },
  {
    "front": "work",
    "back": "le travail"
  },
  {
    "front": "head",
    "back": "la tête"
  },
  {
    "front": "car",
    "back": "la voiture"
  },
  {
    "front": "idea",
    "back": "une idée"
  },
  {
    "front": "share",
    "back": "le part, la part"
  },
  {
    "front": "friend",
    "back": "un ami"
  },
  {
    "front": "door",
    "back": "la porte"
  },
  {
    "front": "new",
    "back": "nouveau"
  },
  {
    "front": "love",
    "back": "un amour"
  },
  {
    "front": "blood",
    "back": "le sang"
  },
  {
    "front": "under",
    "back": "sous"
  },
  {
    "front": "case",
    "back": "le cas"
  },
  {
    "front": "question",
    "back": "la question"
  },
  {
    "front": "only",
    "back": "seulement"
  },
  {
    "front": "police",
    "back": "la police"
  },
  {
    "front": "city",
    "back": "la ville"
  },
  {
    "front": "baby",
    "back": "le bébé"
  },
  {
    "front": "train",
    "back": "le train"
  },
  {
    "front": "body",
    "back": "le corps"
  },
  {
    "front": "first",
    "back": "le premier"
  },
  {
    "front": "hand",
    "back": "la main"
  },
  {
    "front": "side",
    "back": "le côté"
  },
  {
    "front": "old",
    "back": "le vieux"
  },
  {
    "front": "morning",
    "back": "le matin"
  },
  {
    "front": "child",
    "back": "un enfant, une enfant"
  },
  {
    "front": "right",
    "back": "le droit"
  },
  {
    "front": "water",
    "back": "une eau"
  },
  {
    "front": "big",
    "back": "gros"
  },
  {
    "front": "school",
    "back": "une école"
  },
  {
    "front": "fire",
    "back": "le feu"
  },
  {
    "front": "doctor",
    "back": "le docteur"
  },
  {
    "front": "day",
    "back": "la journée"
  },
  {
    "front": "hard",
    "back": "le dur"
  },
  {
    "front": "boy",
    "back": "le garçon"
  },
  {
    "front": "team",
    "back": "une équipe"
  },
  {
    "front": "war",
    "back": "la guerre"
  },
  {
    "front": "full",
    "back": "plein"
  },
  {
    "front": "almost",
    "back": "presque"
  },
  {
    "front": "view",
    "back": "la vue"
  },
  {
    "front": "game",
    "back": "le jeu"
  },
  {
    "front": "country",
    "back": "le pays"
  },
  {
    "front": "guard",
    "back": "le garde, la garde"
  },
  {
    "front": "five",
    "back": "cinq"
  },
  {
    "front": "return",
    "back": "le retour"
  },
  {
    "front": "weapon",
    "back": "une arme"
  },
  {
    "front": "film",
    "back": "le film"
  },
  {
    "front": "four",
    "back": "quatre"
  },
  {
    "front": "plan",
    "back": "le plan"
  },
  {
    "front": "bed",
    "back": "le lit"
  },
  {
    "front": "road",
    "back": "la route"
  },
  {
    "front": "year",
    "back": "une année"
  },
  {
    "front": "service",
    "back": "le service"
  },
  {
    "front": "state",
    "back": "un état"
  },
  {
    "front": "dog",
    "back": "le chien"
  },
  {
    "front": "photo",
    "back": "la photo"
  },
  {
    "front": "heart",
    "back": "le cœur"
  },
  {
    "front": "hospital",
    "back": "un hôpital"
  },
  {
    "front": "music",
    "back": "la musique"
  },
  {
    "front": "second",
    "back": "la seconde"
  },
  {
    "front": "market",
    "back": "le marché"
  },
  {
    "front": "six",
    "back": "le six"
  },
  {
    "front": "arm",
    "back": "le bras"
  },
  {
    "front": "face",
    "back": "le visage"
  },
  {
    "front": "book",
    "back": "le livre, la livre"
  },
  {
    "front": "wood",
    "back": "le bois"
  },
  {
    "front": "message",
    "back": "le message"
  },
  {
    "front": "year",
    "back": "un an"
  },
  {
    "front": "king",
    "back": "le roi"
  },
  {
    "front": "group",
    "back": "le groupe"
  },
  {
    "front": "call",
    "back": "un appel"
  },
  {
    "front": "expensive",
    "back": "cher"
  },
  {
    "front": "street",
    "back": "la rue"
  },
  {
    "front": "voice",
    "back": "la voix"
  },
  {
    "front": "black",
    "back": "le noir"
  },
  {
    "front": "force",
    "back": "la force"
  },
  {
    "front": "hotel",
    "back": "un hôtel"
  },
  {
    "front": "crime",
    "back": "le crime"
  },
  {
    "front": "back",
    "back": "le dos"
  },
  {
    "front": "army",
    "back": "une armée"
  },
  {
    "front": "list",
    "back": "la liste"
  },
  {
    "front": "peace",
    "back": "la paix"
  },
  {
    "front": "free",
    "back": "libre"
  },
  {
    "front": "plane",
    "back": "un avion"
  },
  {
    "front": "control",
    "back": "le contrôle"
  },
  {
    "front": "table",
    "back": "la table"
  },
  {
    "front": "bottom",
    "back": "le fond"
  },
  {
    "front": "line",
    "back": "la ligne"
  },
  {
    "front": "left",
    "back": "le gauche, la gauche"
  },
  {
    "front": "clear",
    "back": "le clair"
  },
  {
    "front": "system",
    "back": "le système"
  },
  {
    "front": "watch",
    "back": "la montre"
  },
  {
    "front": "foot",
    "back": "le pied"
  },
  {
    "front": "light",
    "back": "la lumière"
  },
  {
    "front": "corner",
    "back": "le coin"
  },
  {
    "front": "half",
    "back": "la moitié"
  },
  {
    "front": "club",
    "back": "le club"
  },
  {
    "front": "camp",
    "back": "le camp"
  },
  {
    "front": "sun",
    "back": "le soleil"
  },
  {
    "front": "letter",
    "back": "la lettre"
  },
  {
    "front": "arrival",
    "back": "une arrivée"
  },
  {
    "front": "bar",
    "back": "le bar"
  },
  {
    "front": "law",
    "back": "la loi"
  },
  {
    "front": "cold",
    "back": "le froid"
  },
  {
    "front": "offer",
    "back": "une offre"
  },
  {
    "front": "standing",
    "back": "debout"
  },
  {
    "front": "box",
    "back": "la boîte"
  },
  {
    "front": "sky",
    "back": "le ciel"
  },
  {
    "front": "danger",
    "back": "le danger"
  },
  {
    "front": "TV",
    "back": "la télé"
  },
  {
    "front": "judge",
    "back": "le juge, la juge"
  },
  {
    "front": "right",
    "back": "la droite"
  },
  {
    "front": "sad",
    "back": "triste"
  },
  {
    "front": "lady",
    "back": "la dame"
  },
  {
    "front": "song",
    "back": "la chanson"
  },
  {
    "front": "health",
    "back": "la santé"
  },
  {
    "front": "exchange",
    "back": "le change"
  },
  {
    "front": "center",
    "back": "le centre"
  },
  {
    "front": "company",
    "back": "la compagnie"
  },
  {
    "front": "key",
    "back": "la clé"
  },
  {
    "front": "devil",
    "back": "le diable"
  },
  {
    "front": "sign",
    "back": "le signe"
  },
  {
    "front": "mouth",
    "back": "la bouche"
  },
  {
    "front": "horse",
    "back": "le cheval"
  },
  {
    "front": "care",
    "back": "le soin"
  },
  {
    "front": "middle",
    "back": "le milieu"
  },
  {
    "front": "next",
    "back": "le prochain"
  },
  {
    "front": "brain",
    "back": "le cerveau"
  },
  {
    "front": "silence",
    "back": "le silence"
  },
  {
    "front": "hole",
    "back": "le trou"
  },
  {
    "front": "meeting",
    "back": "la réunion"
  },
  {
    "front": "address",
    "back": "une adresse"
  },
  {
    "front": "skin",
    "back": "la peau"
  },
  {
    "front": "dress",
    "back": "la robe"
  },
  {
    "front": "base",
    "back": "la base"
  },
  {
    "front": "wine",
    "back": "le vin"
  },
  {
    "front": "sea",
    "back": "la mer"
  },
  {
    "front": "wrong",
    "back": "le tort"
  },
  {
    "front": "open",
    "back": "ouvert"
  },
  {
    "front": "nose",
    "back": "le nez"
  },
  {
    "front": "entrance",
    "back": "une entrée"
  },
  {
    "front": "departure",
    "back": "le départ"
  },
  {
    "front": "moon",
    "back": "la lune"
  },
  {
    "front": "people",
    "back": "le peuple"
  },
  {
    "front": "radio",
    "back": "le radio, la radio"
  },
  {
    "front": "bank",
    "back": "la banque"
  },
  {
    "front": "future",
    "back": "un avenir"
  },
  {
    "front": "tea",
    "back": "le thé"
  },
  {
    "front": "eye",
    "back": "le œil"
  },
  {
    "front": "human",
    "back": "un humain"
  },
  {
    "front": "English",
    "back": "un anglais"
  },
  {
    "front": "food",
    "back": "la nourriture"
  },
  {
    "front": "north",
    "back": "le nord"
  },
  {
    "front": "second",
    "back": "le deuxième, la deuxième"
  },
  {
    "front": "director",
    "back": "le directeur"
  },
  {
    "front": "wall",
    "back": "le mur"
  },
  {
    "front": "empty",
    "back": "le vide"
  },
  {
    "front": "south",
    "back": "le sud"
  },
  {
    "front": "church",
    "back": "une église"
  },
  {
    "front": "bomb",
    "back": "la bombe"
  },
  {
    "front": "code",
    "back": "le code"
  },
  {
    "front": "level",
    "back": "le niveau"
  },
  {
    "front": "window",
    "back": "la fenêtre"
  },
  {
    "front": "store",
    "back": "le magasin"
  },
  {
    "front": "video",
    "back": "la vidéo"
  },
  {
    "front": "queen",
    "back": "la reine"
  },
  {
    "front": "mine",
    "back": "mien"
  },
  {
    "front": "press",
    "back": "la presse"
  },
  {
    "front": "pain",
    "back": "la douleur"
  },
  {
    "front": "truck",
    "back": "le camion"
  },
  {
    "front": "project",
    "back": "le projet"
  },
  {
    "front": "meeting",
    "back": "la rencontre"
  },
  {
    "front": "machine",
    "back": "la machine"
  },
  {
    "front": "reality",
    "back": "la réalité"
  },
  {
    "front": "planet",
    "back": "la planète"
  },
  {
    "front": "pressure",
    "back": "la pression"
  },
  {
    "front": "Miss",
    "back": "la mademoiselle"
  },
  {
    "front": "nature",
    "back": "la nature"
  },
  {
    "front": "monster",
    "back": "le monstre"
  },
  {
    "front": "rich",
    "back": "riche"
  },
  {
    "front": "stone",
    "back": "la pierre"
  },
  {
    "front": "test",
    "back": "le test"
  },
  {
    "front": "bus",
    "back": "le bus, la bus"
  },
  {
    "front": "enemy",
    "back": "un ennemi"
  },
  {
    "front": "knife",
    "back": "le couteau"
  },
  {
    "front": "wind",
    "back": "le vent"
  },
  {
    "front": "future",
    "back": "le futur"
  },
  {
    "front": "meal",
    "back": "le repas"
  },
  {
    "front": "space",
    "back": "un espace, une espace"
  },
  {
    "front": "paper",
    "back": "le papier"
  },
  {
    "front": "conversation",
    "back": "la conversation"
  },
  {
    "front": "contract",
    "back": "le contrat"
  },
  {
    "front": "beauty",
    "back": "la beauté"
  },
  {
    "front": "double",
    "back": "le double"
  },
  {
    "front": "computer",
    "back": "un ordinateur"
  },
  {
    "front": "memory",
    "back": "le mémoire, la mémoire"
  },
  {
    "front": "energy",
    "back": "une énergie"
  },
  {
    "front": "taxi",
    "back": "le taxi"
  },
  {
    "front": "couple",
    "back": "le couple, la couple"
  },
  {
    "front": "action",
    "back": "une action"
  },
  {
    "front": "target",
    "back": "la cible"
  },
  {
    "front": "restaurant",
    "back": "le restaurant"
  },
  {
    "front": "camera",
    "back": "la caméra"
  },
  {
    "front": "color",
    "back": "la couleur"
  },
  {
    "front": "island",
    "back": "la île"
  },
  {
    "front": "soldier",
    "back": "le soldat"
  },
  {
    "front": "fish",
    "back": "le poisson"
  },
  {
    "front": "American",
    "back": "un américain"
  },
  {
    "front": "mark",
    "back": "le mark"
  },
  {
    "front": "milk",
    "back": "le lait"
  },
  {
    "front": "bridge",
    "back": "le pont"
  },
  {
    "front": "stop",
    "back": "un arrêt"
  },
  {
    "front": "bottle",
    "back": "la bouteille"
  },
  {
    "front": "French",
    "back": "le français"
  },
  {
    "front": "art",
    "back": "un art"
  },
  {
    "front": "date",
    "back": "la date"
  },
  {
    "front": "bone",
    "back": "un os"
  },
  {
    "front": "cake",
    "back": "le gâteau"
  },
  {
    "front": "leg",
    "back": "la jambe"
  },
  {
    "front": "signal",
    "back": "le signal"
  },
  {
    "front": "cinema",
    "back": "le cinéma"
  },
  {
    "front": "angel",
    "back": "un ange"
  },
  {
    "front": "star",
    "back": "la star"
  },
  {
    "front": "hat",
    "back": "le chapeau"
  },
  {
    "front": "product",
    "back": "le produit"
  },
  {
    "front": "season",
    "back": "la saison"
  },
  {
    "front": "success",
    "back": "le succès"
  },
  {
    "front": "bread",
    "back": "le pain"
  },
  {
    "front": "roof",
    "back": "le toit"
  },
  {
    "front": "tree",
    "back": "un arbre"
  },
  {
    "front": "exchange",
    "back": "un échange"
  },
  {
    "front": "park",
    "back": "le parc"
  },
  {
    "front": "beach",
    "back": "la plage"
  },
  {
    "front": "west",
    "back": "un ouest"
  },
  {
    "front": "member",
    "back": "le membre"
  },
  {
    "front": "real",
    "back": "le réel"
  },
  {
    "front": "weight",
    "back": "le poids"
  },
  {
    "front": "pocket",
    "back": "la poche"
  },
  {
    "front": "speed",
    "back": "la vitesse"
  },
  {
    "front": "meat",
    "back": "la viande"
  },
  {
    "front": "chicken",
    "back": "le poulet"
  },
  {
    "front": "page",
    "back": "le page, la page"
  },
  {
    "front": "finger",
    "back": "le doigt"
  },
  {
    "front": "change",
    "back": "le changement"
  },
  {
    "front": "animal",
    "back": "un animal"
  },
  {
    "front": "building",
    "back": "le bâtiment"
  },
  {
    "front": "cancer",
    "back": "le cancer"
  },
  {
    "front": "direct",
    "back": "direct"
  },
  {
    "front": "gas",
    "back": "le gaz"
  },
  {
    "front": "information",
    "back": "une information"
  },
  {
    "front": "style",
    "back": "le style"
  },
  {
    "front": "airport",
    "back": "un aéroport"
  },
  {
    "front": "Chinese",
    "back": "le chinois"
  },
  {
    "front": "building",
    "back": "un immeuble"
  },
  {
    "front": "blind",
    "back": "un aveugle, une aveugle"
  },
  {
    "front": "military",
    "back": "le militaire"
  },
  {
    "front": "protection",
    "back": "la protection"
  },
  {
    "front": "bird",
    "back": "un oiseau"
  },
  {
    "front": "famous",
    "back": "célèbre"
  },
  {
    "front": "sport",
    "back": "le sport"
  },
  {
    "front": "east",
    "back": "un est"
  },
  {
    "front": "common",
    "back": "commun"
  },
  {
    "front": "rain",
    "back": "la pluie"
  },
  {
    "front": "tent",
    "back": "la tente"
  },
  {
    "front": "chocolate",
    "back": "le chocolat"
  },
  {
    "front": "mouse",
    "back": "la souris"
  },
  {
    "front": "snow",
    "back": "la neige"
  },
  {
    "front": "theater",
    "back": "le théâtre"
  },
  {
    "front": "chair",
    "back": "la chaise"
  },
  {
    "front": "translation",
    "back": "la traduction"
  },
  {
    "front": "mountain",
    "back": "la montagne"
  },
  {
    "front": "throat",
    "back": "la gorge"
  },
  {
    "front": "second",
    "back": "le second"
  },
  {
    "front": "cell",
    "back": "la cellule"
  },
  {
    "front": "divorce",
    "back": "le divorce"
  },
  {
    "front": "bear",
    "back": "un ours"
  },
  {
    "front": "exam",
    "back": "un examen"
  },
  {
    "front": "forest",
    "back": "la forêt"
  },
  {
    "front": "distance",
    "back": "la distance"
  },
  {
    "front": "model",
    "back": "le modèle"
  },
  {
    "front": "power",
    "back": "la puissance"
  },
  {
    "front": "credit",
    "back": "le crédit"
  },
  {
    "front": "concert",
    "back": "le concert"
  },
  {
    "front": "noon",
    "back": "le midi"
  },
  {
    "front": "explosion",
    "back": "une explosion"
  },
  {
    "front": "announcement",
    "back": "une annonce"
  },
  {
    "front": "ear",
    "back": "une oreille"
  },
  {
    "front": "cow",
    "back": "la vache"
  },
  {
    "front": "station",
    "back": "la station"
  },
  {
    "front": "sale",
    "back": "la vente"
  },
  {
    "front": "measure",
    "back": "la mesure"
  },
  {
    "front": "garage",
    "back": "le garage"
  },
  {
    "front": "castle",
    "back": "le château"
  },
  {
    "front": "motor",
    "back": "le moteur"
  },
  {
    "front": "iron",
    "back": "le fer"
  },
  {
    "front": "artist",
    "back": "un artiste, une artiste"
  },
  {
    "front": "dark",
    "back": "sombre"
  },
  {
    "front": "check",
    "back": "le chèque"
  },
  {
    "front": "cheese",
    "back": "le fromage"
  },
  {
    "front": "ticket",
    "back": "le billet"
  },
  {
    "front": "skull",
    "back": "le crâne"
  },
  {
    "front": "half",
    "back": "le demi"
  },
  {
    "front": "science",
    "back": "la science"
  },
  {
    "front": "sugar",
    "back": "le sucre"
  },
  {
    "front": "bell",
    "back": "la cloche"
  },
  {
    "front": "fall",
    "back": "la chute"
  },
  {
    "front": "player",
    "back": "le joueur"
  },
  {
    "front": "soup",
    "back": "la soupe"
  },
  {
    "front": "cream",
    "back": "le crème, la crème"
  },
  {
    "front": "adventure",
    "back": "une aventure"
  },
  {
    "front": "winter",
    "back": "un hiver"
  },
  {
    "front": "network",
    "back": "le réseau"
  },
  {
    "front": "shop",
    "back": "la boutique"
  },
  {
    "front": "empire",
    "back": "un empire"
  },
  {
    "front": "ball",
    "back": "le ballon"
  },
  {
    "front": "task",
    "back": "la tâche"
  },
  {
    "front": "community",
    "back": "la communauté"
  },
  {
    "front": "heavy",
    "back": "lourd"
  },
  {
    "front": "wolf",
    "back": "le loup"
  },
  {
    "front": "ship",
    "back": "le navire"
  },
  {
    "front": "flower",
    "back": "la fleur"
  },
  {
    "front": "professional",
    "back": "le professionnel"
  },
  {
    "front": "monkey",
    "back": "le singe"
  },
  {
    "front": "screen",
    "back": "un écran"
  },
  {
    "front": "assistant",
    "back": "assistant"
  },
  {
    "front": "limit",
    "back": "la limite"
  },
  {
    "front": "block",
    "back": "le bloc"
  },
  {
    "front": "mask",
    "back": "le masque"
  },
  {
    "front": "temple",
    "back": "le temple"
  },
  {
    "front": "alarm",
    "back": "une alarme"
  },
  {
    "front": "natural",
    "back": "naturel"
  },
  {
    "front": "piano",
    "back": "le piano"
  },
  {
    "front": "passion",
    "back": "la passion"
  },
  {
    "front": "star",
    "back": "une étoile"
  },
  {
    "front": "steering wheel",
    "back": "le volant"
  },
  {
    "front": "library",
    "back": "la bibliothèque"
  },
  {
    "front": "smoke",
    "back": "la fumée"
  },
  {
    "front": "section",
    "back": "la section"
  },
  {
    "front": "cage",
    "back": "la cage"
  },
  {
    "front": "mirror",
    "back": "le miroir"
  },
  {
    "front": "condition",
    "back": "la condition"
  },
  {
    "front": "equal",
    "back": "égal"
  },
  {
    "front": "suitcase",
    "back": "la valise"
  },
  {
    "front": "technology",
    "back": "la technologie"
  },
  {
    "front": "pig",
    "back": "le cochon"
  },
  {
    "front": "spring",
    "back": "le printemps"
  },
  {
    "front": "correct",
    "back": "correct"
  },
  {
    "front": "ball",
    "back": "le boule, la boule"
  },
  {
    "front": "rat",
    "back": "le rat"
  },
  {
    "front": "medical",
    "back": "médical"
  },
  {
    "front": "fever",
    "back": "la fièvre"
  },
  {
    "front": "museum",
    "back": "le musée"
  },
  {
    "front": "shoulder",
    "back": "une épaule"
  },
  {
    "front": "sand",
    "back": "le sable"
  },
  {
    "front": "education",
    "back": "une éducation"
  },
  {
    "front": "butter",
    "back": "le beurre"
  },
  {
    "front": "orange",
    "back": "un orange, une orange"
  },
  {
    "front": "cross",
    "back": "la croix"
  },
  {
    "front": "wallet",
    "back": "le portefeuille"
  },
  {
    "front": "public",
    "back": "publique"
  },
  {
    "front": "rent",
    "back": "le loyer"
  },
  {
    "front": "invitation",
    "back": "une invitation"
  },
  {
    "front": "cassette",
    "back": "la cassette"
  },
  {
    "front": "reception",
    "back": "la réception"
  },
  {
    "front": "employee",
    "back": "un employé"
  },
  {
    "front": "electric",
    "back": "électrique"
  },
  {
    "front": "powder",
    "back": "la poudre"
  },
  {
    "front": "division",
    "back": "la division"
  },
  {
    "front": "negative",
    "back": "négatif"
  },
  {
    "front": "language",
    "back": "le langage"
  },
  {
    "front": "temperature",
    "back": "la température"
  },
  {
    "front": "morning",
    "back": "la matinée"
  },
  {
    "front": "guide",
    "back": "le guide, la guide"
  },
  {
    "front": "tunnel",
    "back": "le tunnel"
  },
  {
    "front": "liver",
    "back": "le foie"
  },
  {
    "front": "height",
    "back": "une hauteur"
  },
  {
    "front": "culture",
    "back": "la culture"
  },
  {
    "front": "stress",
    "back": "le stress"
  },
  {
    "front": "album",
    "back": "un album"
  },
  {
    "front": "electricity",
    "back": "une électricité"
  },
  {
    "front": "study",
    "back": "une étude"
  },
  {
    "front": "city",
    "back": "la cité"
  },
  {
    "front": "dollar",
    "back": "le dollar"
  },
  {
    "front": "laboratory",
    "back": "le laboratoire"
  },
  {
    "front": "religion",
    "back": "la religion"
  },
  {
    "front": "round",
    "back": "le rond"
  },
  {
    "front": "manual",
    "back": "le manuel"
  },
  {
    "front": "character",
    "back": "le caractère"
  },
  {
    "front": "nuclear",
    "back": "nucléaire"
  },
  {
    "front": "official",
    "back": "officiel"
  },
  {
    "front": "disaster",
    "back": "le désastre"
  },
  {
    "front": "budget",
    "back": "le budget"
  },
  {
    "front": "flag",
    "back": "le drapeau"
  },
  {
    "front": "Indian",
    "back": "un indien"
  },
  {
    "front": "process",
    "back": "le processus"
  },
  {
    "front": "intelligence",
    "back": "une intelligence"
  },
  {
    "front": "passport",
    "back": "le passeport"
  },
  {
    "front": "strategy",
    "back": "la stratégie"
  },
  {
    "front": "apple",
    "back": "la pomme"
  },
  {
    "front": "torture",
    "back": "la torture"
  },
  {
    "front": "sample",
    "back": "un échantillon"
  },
  {
    "front": "tooth",
    "back": "le dent, la dent"
  },
  {
    "front": "equipment",
    "back": "un équipement"
  },
  {
    "front": "salt",
    "back": "le sel"
  },
  {
    "front": "modern",
    "back": "moderne"
  },
  {
    "front": "positive",
    "back": "le positif"
  },
  {
    "front": "media",
    "back": "médias"
  },
  {
    "front": "valley",
    "back": "la vallée"
  },
  {
    "front": "fruit",
    "back": "le fruit"
  },
  {
    "front": "plant",
    "back": "la plante"
  },
  {
    "front": "essential",
    "back": "un essentiel"
  },
  {
    "front": "transportation",
    "back": "le transport"
  },
  {
    "front": "statue",
    "back": "la statue"
  },
  {
    "front": "hill",
    "back": "la colline"
  },
  {
    "front": "symbol",
    "back": "le symbole"
  },
  {
    "front": "warning",
    "back": "un avertissement"
  },
  {
    "front": "director",
    "back": "le réalisateur"
  },
  {
    "front": "wheel",
    "back": "roue_"
  },
  {
    "front": "helicopter",
    "back": "un hélicoptère"
  },
  {
    "front": "medal",
    "back": "la médaille"
  },
  {
    "front": "helmet",
    "back": "le casque"
  },
  {
    "front": "text",
    "back": "le texte"
  },
  {
    "front": "car",
    "back": "un auto, une auto"
  },
  {
    "front": "envelope",
    "back": "une enveloppe"
  },
  {
    "front": "wheat",
    "back": "le blé"
  },
  {
    "front": "record",
    "back": "le record"
  },
  {
    "front": "basket",
    "back": "le panier"
  },
  {
    "front": "historical",
    "back": "un historique"
  },
  {
    "front": "candidate",
    "back": "le candidat"
  },
  {
    "front": "tube",
    "back": "le tube"
  },
  {
    "front": "engineer",
    "back": "un ingénieur, une ingénieur"
  },
  {
    "front": "knee",
    "back": "le genou"
  },
  {
    "front": "fragile",
    "back": "fragile"
  },
  {
    "front": "pregnancy",
    "back": "la grossesse"
  },
  {
    "front": "royal",
    "back": "royal"
  },
  {
    "front": "trouble",
    "back": "le trouble"
  },
  {
    "front": "song",
    "back": "le chant"
  },
  {
    "front": "toy",
    "back": "le jouet"
  },
  {
    "front": "tennis",
    "back": "le tennis"
  },
  {
    "front": "destination",
    "back": "la destination"
  },
  {
    "front": "punishment",
    "back": "la punition"
  },
  {
    "front": "Swiss",
    "back": "le suisse"
  },
  {
    "front": "diamond",
    "back": "le diamant"
  },
  {
    "front": "key",
    "back": "la clef"
  },
  {
    "front": "file",
    "back": "le fichier"
  },
  {
    "front": "verdict",
    "back": "le verdict"
  },
  {
    "front": "antenna",
    "back": "une antenne"
  },
  {
    "front": "document",
    "back": "le document"
  },
  {
    "front": "creation",
    "back": "la création"
  },
  {
    "front": "circuit",
    "back": "le circuit"
  },
  {
    "front": "famous",
    "back": "fameux"
  },
  {
    "front": "structure",
    "back": "la structure"
  },
  {
    "front": "international",
    "back": "international"
  },
  {
    "front": "development",
    "back": "le développement"
  },
  {
    "front": "slow",
    "back": "lent"
  },
  {
    "front": "cloud",
    "back": "le nuage"
  },
  {
    "front": "social",
    "back": "le social"
  },
  {
    "front": "specialty",
    "back": "la spécialité"
  },
  {
    "front": "presentation",
    "back": "la présentation"
  },
  {
    "front": "arrow",
    "back": "la flèche"
  },
  {
    "front": "pump",
    "back": "la pompe"
  },
  {
    "front": "solar",
    "back": "solaire"
  },
  {
    "front": "old",
    "back": "âgé"
  },
  {
    "front": "automatic",
    "back": "automatique"
  },
  {
    "front": "egg",
    "back": "le œuf"
  },
  {
    "front": "lightning",
    "back": "le foudre, la foudre"
  },
  {
    "front": "instrument",
    "back": "un instrument"
  },
  {
    "front": "certificate",
    "back": "le certificat"
  },
  {
    "front": "fuel",
    "back": "le carburant"
  },
  {
    "front": "winner",
    "back": "le vainqueur, la vainqueur"
  },
  {
    "front": "electronic",
    "back": "électronique"
  },
  {
    "front": "food",
    "back": "alimentaire"
  },
  {
    "front": "favorite",
    "back": "le favori"
  },
  {
    "front": "prisoner",
    "back": "le détenu"
  },
  {
    "front": "score",
    "back": "le score"
  },
  {
    "front": "tank",
    "back": "le char, la char"
  },
  {
    "front": "chemical",
    "back": "chimique"
  },
  {
    "front": "performance",
    "back": "la performance"
  },
  {
    "front": "tire",
    "back": "le pneu"
  },
  {
    "front": "payment",
    "back": "le paiement"
  },
  {
    "front": "farmer",
    "back": "le fermier"
  },
  {
    "front": "photography",
    "back": "la photographie"
  },
  {
    "front": "calendar",
    "back": "le calendrier"
  },
  {
    "front": "feather",
    "back": "le plume, la plume"
  },
  {
    "front": "chemistry",
    "back": "la chimie"
  },
  {
    "front": "family",
    "back": "familial"
  },
  {
    "front": "regiment",
    "back": "le régiment"
  },
  {
    "front": "colony",
    "back": "la colonie"
  },
  {
    "front": "volume",
    "back": "le volume"
  },
  {
    "front": "Christian",
    "back": "le chrétien"
  },
  {
    "front": "management",
    "back": "la gestion"
  },
  {
    "front": "architect",
    "back": "un architecte, une architecte"
  },
  {
    "front": "soft",
    "back": "le mou"
  },
  {
    "front": "meter",
    "back": "le mètre"
  },
  {
    "front": "root",
    "back": "la racine"
  },
  {
    "front": "tool",
    "back": "un outil"
  },
  {
    "front": "conception",
    "back": "la conception"
  },
  {
    "front": "fiction",
    "back": "la fiction"
  },
  {
    "front": "sheep",
    "back": "le mouton"
  },
  {
    "front": "growth",
    "back": "la croissance"
  },
  {
    "front": "triumph",
    "back": "le triomphe"
  },
  {
    "front": "information",
    "back": "le renseignement"
  },
  {
    "front": "essential",
    "back": "indispensable"
  },
  {
    "front": "worker",
    "back": "un ouvrier"
  },
  {
    "front": "Asian",
    "back": "asiatique"
  },
  {
    "front": "globe",
    "back": "le globe"
  },
  {
    "front": "hair",
    "back": "le cheveu"
  },
  {
    "front": "wave",
    "back": "une onde"
  },
  {
    "front": "explosive",
    "back": "un explosif"
  },
  {
    "front": "bubble",
    "back": "la bulle"
  },
  {
    "front": "specific",
    "back": "spécifique"
  },
  {
    "front": "nurse",
    "back": "un infirmier"
  },
  {
    "front": "musical",
    "back": "musical"
  },
  {
    "front": "support",
    "back": "un appui"
  },
  {
    "front": "notebook",
    "back": "le cahier"
  },
  {
    "front": "pole",
    "back": "le pôle"
  },
  {
    "front": "selection",
    "back": "la sélection"
  },
  {
    "front": "finance",
    "back": "la finance"
  },
  {
    "front": "worker",
    "back": "le travailleur"
  },
  {
    "front": "neutral",
    "back": "neutre"
  },
  {
    "front": "collaboration",
    "back": "la collaboration"
  },
  {
    "front": "regular",
    "back": "régulier"
  },
  {
    "front": "aviation",
    "back": "une aviation"
  },
  {
    "front": "bus",
    "back": "un autobus"
  },
  {
    "front": "global",
    "back": "global"
  },
  {
    "front": "warm",
    "back": "chaleureux"
  },
  {
    "front": "navigation",
    "back": "la navigation"
  },
  {
    "front": "golden",
    "back": "doré"
  },
  {
    "front": "architecture",
    "back": "une architecture"
  },
  {
    "front": "teacher",
    "back": "un enseignant"
  },
  {
    "front": "twin",
    "back": "le jumeau"
  },
  {
    "front": "bar",
    "back": "le barreau"
  },
  {
    "front": "monument",
    "back": "le monument"
  },
  {
    "front": "crossing",
    "back": "la traversée"
  },
  {
    "front": "Islam",
    "back": "un islam"
  },
  {
    "front": "agriculture",
    "back": "une agriculture"
  },
  {
    "front": "hierarchy",
    "back": "une hiérarchie"
  },
  {
    "front": "philosopher",
    "back": "le philosophe, la philosophe"
  },
  {
    "front": "organic",
    "back": "organique"
  },
  {
    "front": "artificial",
    "back": "artificiel"
  },
  {
    "front": "vegetable",
    "back": "le légume, la légume"
  },
  {
    "front": "crime",
    "back": "la criminalité"
  },
  {
    "front": "block",
    "back": "le blocage"
  },
  {
    "front": "pillar",
    "back": "le pilier"
  },
  {
    "front": "work",
    "back": "un ouvrage"
  },
  {
    "front": "school teacher",
    "back": "un instituteur"
  },
  {
    "front": "primitive",
    "back": "primitif"
  },
  {
    "front": "pollution",
    "back": "la pollution"
  },
  {
    "front": "programming",
    "back": "la programmation"
  },
  {
    "front": "media",
    "back": "médiatique"
  },
  {
    "front": "interface",
    "back": "une interface"
  },
  {
    "front": "Egyptian",
    "back": "un égyptien"
  },
  {
    "front": "transit",
    "back": "transit"
  },
  {
    "front": "building",
    "back": "un édifice"
  },
  {
    "front": "payment",
    "back": "le versement"
  },
  {
    "front": "user",
    "back": "un utilisateur"
  },
  {
    "front": "radioactive",
    "back": "radioactif"
  },
  {
    "front": "afternoon",
    "back": "après-midi"
  },
  {
    "front": "shelter",
    "back": "un abri"
  },
  {
    "front": "euro",
    "back": "un euro"
  },
  {
    "front": "appointment",
    "back": "rendez-vous"
  },
  {
    "front": "multiple",
    "back": "le multiple"
  },
  {
    "front": "shutter",
    "back": "le volet"
  },
  {
    "front": "farmer",
    "back": "un agriculteur"
  },
  {
    "front": "Oriental",
    "back": "oriental"
  },
  {
    "front": "variable",
    "back": "la variable"
  },
  {
    "front": "increase",
    "back": "un accroissement"
  },
  {
    "front": "food",
    "back": "un aliment"
  },
  {
    "front": "speaker",
    "back": "un interlocuteur"
  },
  {
    "front": "user",
    "back": "un usager"
  },
  {
    "front": "material",
    "back": "le matériau"
  },
  {
    "front": "grandfather",
    "back": "grand-père"
  },
  {
    "front": "grandmother",
    "back": "grand-mère"
  },
  {
    "front": "content",
    "back": "le teneur, la teneur"
  },
  {
    "front": "ecological",
    "back": "écologique"
  },
  {
    "front": "mining",
    "back": "minier"
  },
  {
    "front": "safe",
    "back": "sécuritaire"
  },
  {
    "front": "cereal",
    "back": "la céréale"
  }
]